# Llistat d'aules de l'institut

1. Aula de Tecnologia
1. Aula d'Informàtica
1. Aula de Música
1. Aula gran
1. Laboratori de Física
1. Laboratori de Química
1. Aula d'idiomes
1. Aula d'educació visual i plàstica

